Cherry Bullet個主唱幾可愛

第二張唔錯

有冇波仔睇

短髮嗰陣可愛d

下？

麻麻啦

v1個陣個頭好正

Bora